# цикл
Вариант 13
Задание 1
Рассчитать значения функции с определенным шагом. Реализовать три варианта
алгоритма для циклов: for, while и do/while.
Задание 2
Найти сумму и произведение ряда, используйте цикл.
Задание 3
1. Возьмем любое целое число. Если оно четное - разделим его пополам, если нечетное -
умножим на 3, прибавим 1 и разделим пополам. Повторять эти действия с вновь
полученным числом, пока результат не будет равен 1. На экран выводить каждое
полученное число. Найти такое начальное число, последовательность, которого не
оканчивается на 1.

